新出中階機定上一年既旗艦機?

上一年既旗艦機應該好過晒今年新出既中階機?
是9旦用的

#227275 增肥絲大隻

開定weibo帳號先

哇屌 原來係賤種支那狗

背脊同屎怱好多暗瘡印

影屎忽上連登唔知做乜
cls反社會人格障礙

多圖 好想食灌腸餃

哇屌條友開餐食屎都上黎開post share比大家睇

有案低原來唔可以做保險同保安

原來係條低學歷有案底保險狗保安狗
個post入面仲話想做狗

條賤種狗每日仲要開幾個post洗底
大家知咩料啦

上年flagship

。。

why?

旗艦
起碼仲有得update

上年旗艦啦，正路旗艦機相機都靚 d

上年旗艦，外型靚仔啲

睇下你講既新中階機係咪用新制程既CPU

iPhone SE2